試推奇招

高舉五星旗,拉支持一國兩制banner 同警犬衝擊
警犬會唔會鳩縮 ?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳